覺唔覺除夕要返工既人好低賤？

對唔住，小弟乃賤人。

梳

哦

知你叻喇！廢ching

返緊

你個名 垃圾港奴

放完24,25後 就要由26號返到今日
跟住1號放假 2號就要返工返到8號
合約明明寫一星期返42hrs
都唔明啲假點解可以少咁多

覺覺覺

覺

唉

自己權益自己爭取！

same..

加班補水

覺

返緊

係好撚低賤

巴打做咩咁賤

覺，放四點半

放工未呀

別理我，我犯賤

我無工反
無朋友約我
你賤定我賤？